《正視聽》每區初選都有唔同嘅玩法，了解清楚先至評論馮達俊

超區出4個

新東出6＋1個

新西出6個

港島會自己傾

九東出5個，再睇民調

九西會自己傾

哩啲係每區候選人一早傾好。
唔好一見到馮達俊話會報名就屌鬼，或者叫佢棄選。

我唔知九西果幾個宜家傾成點，但了解清楚成件事先。唔好比5毛帶風向。